曼聯 蘇b今晚好熱血

曼迷： 好彩唔洗比人456 好熱血 收貨

獌迷：明明55波

球隊垃圾 球迷仲垃圾

抽水唔係問題
搵條假曼講嘅野有啲廢

你地兩個利迷
一個爆閘 一個cap圖
咁樣互相扯貓尾有咩意義

真係好小學雞

亞視55開

cow返成個禮拜前個po都算, 仲要cap隻爆閘狗

樓主唔好反到咁低質啦

諾域治都贏到鏝啦
咪又係包尾

樓主想串人應該直接d，呢個po質素真心差

利迷係咁

我認真認為係曼聯

終於搵到呢條友, 雖然佢來自其他國家, 不過佢真係曼迷, 辛苦哂

車狗講野入曼數😂👍🏻